Apex(PS4)入唔到game，求解

PSN同網絡都冇問題，EA ac都有，叫我係甘重試
有冇人試過